如果侵侵唔撚肯對共產黨以牙還牙, 百倍奉還, 對唔對得住自己細佬?

佢細佬就係因為共產黨人工製造既武肺病毒而死
如果唔撚肯對共產黨以牙還牙, 百倍奉還既話, 其實已經唔撚算係一個男人

講咗係死於武肺？